劇透慎入 Infinity War 入面iron man

iron man套甲係最新version 的，未能準確的說出係mark幾多，不過已經肯定係最新的。

小心有雷

I have say

Logan呢